聽完林鄭閪話 我諗行動升級係唯一方向

係 係我衰 我睇左林鄭嗰社區對話
但係我聽到佢9點左右話 自治係無可能
五大訴求係無可能 係有底線
我屌你老母啦 咁傾乜撚呀
我本身都有一絲懷疑繼續勇武仲有冇用
係合法渠道佢唔撚聽 唔撚做 行動升級係唯一渠道

我唔理係不合作運動 定係火魔法 繼續行動升級 繼續抗爭 直到佢肯聽為止
民不畏死 奈何以死懼之

五大訴求，缺一不可

是林鄭教我對話是沒有用的

寧鳴而死 不默而生

聽左3個鐘廢話

其實都係想聽吓啲人問咩
真係好多和理非

對話已經結束 心水清既都知道效果=0

push